起身睇下歐聯賽果，都算苦中一點甜...

死熱狗比拜仁大炒2:7

可以原諒我拜未

主場都比人炒...無人性

我熱黎過香港踢友誼賽
心繫香港
成隊冇心機踢先輸

呢個時候 米抽水啦

點睇米勞列

不嬲勁

冇心情笑

抵啦 上季破壞左阿積士同利記既夢幻對決

未我好小氣的

主場比人炒2:7，好心咪霸住個歐洲位啦

白色衫，抵撚死啦

你燈到手足中槍添啦

雨拉得表示踢都無得踢

Harry kane入完波都冇心機慶祝 相反 隻死韓狗孫興民入完波仲有心情慶祝

係都鏝痢

阿積士踢決賽一定好睇過熱啦
果場快翼雷耶斯傷左 唔係既話一早大炒熱刺

熱決賽出盧卡斯摩拉+孫興民應該會好睇啲

肥普當摩拉condom
唔係佢 一早全隊放暑假啦

近年最撚悶決賽 同埋Kane嗰場啱啱復出 好撚廢

廢到而家..

讓返個位俾阿仙奴啦

不了

死韓狗係咁，成日以為自己好型

我地痢記都有責任既，死守左大半場

巴塞都比我地利記守死 何況熱狗

一時load唔到邊個係雷耶斯

可能記錯名 黑人黎 依家仲有踢ajax
速度好快 對皇馬有入波

0 負皮

Kane 除左識12碼仲識咩？

巴西個neres？

尼耶斯 是了

死熱狗咁廢好心就攻佢啦

正常 熱狗人人得而誅之

光復香港之後 依條仆街第一個上斷頭台

真

抵死
上季搞到我地曼城冇得四連霸

反到反左你先

Y

蝗國磊

做咩今季頹左咁多

知道香港香港發生嘅事之後冇心情踢波
— 一名支持香港運動的內地同胞上

笑甚麼畜生

bot?

講真條友連英文都唔識講，我仲講得好過佢

呢樣真

熱狗又輸

阿狗咪一撚樣比人炒

比白禮頓壓住黎攻, 睇熱狗可以減壓

梗係比我地曼聯